# Högskoleprovet

Detta repository innehåller endast PDF-filer av tidigare läs- och ordförståelsedelarna av högskoleproven från 2013 fram till idag.

## Namngivningsprinciper

De namnges enligt följande mönster: `ÅR` `TERMIN` `PASS`. Pass 2 under höstterminen 2017 namnges alltså: `2017HTP2.pdf`

Under vissa terminer har det hållits flera prov. Vid de tillfällena får alla prov utöver det första en tilläggssiffra mellan terminen och passet

## Högskoleprovsdelar

- [2013HTFacit.pdf](2013HTFacit.pdf)
- [2013HTP4.pdf](2013HTP4.pdf)
- [2013VTP1.pdf](2013VTP1.pdf)
- [2014HTFacit.pdf](2014HTFacit.pdf)
- [2014HTP1.pdf](2014HTP1.pdf)
- [2014HTP4.pdf](2014HTP4.pdf)
- [2014VTFacit.pdf](2014VTFacit.pdf)
- [2014VTP3.pdf](2014VTP3.pdf)
- [2014VTP5.pdf](2014VTP5.pdf)
- [2015HTFacit.pdf](2015HTFacit.pdf)
- [2015HTP1.pdf](2015HTP1.pdf)
- [2015HTP4.pdf](2015HTP4.pdf)
- [2015VTFacit.pdf](2015VTFacit.pdf)
- [2015VTP3.pdf](2015VTP3.pdf)
- [2015VTP5.pdf](2015VTP5.pdf)
- [2016HTFacit.pdf](2016HTFacit.pdf)
- [2016HTP2.pdf](2016HTP2.pdf)
- [2016HTP4.pdf](2016HTP4.pdf)
- [2016VTFacit.pdf](2016VTFacit.pdf)
- [2016VTP2.pdf](2016VTP2.pdf)
- [2016VTP4.pdf](2016VTP4.pdf)
- [2017HTFacit.pdf](2017HTFacit.pdf)
- [2017HTP1.pdf](2017HTP1.pdf)
- [2017HTP4.pdf](2017HTP4.pdf)
- [2017VTFacit.pdf](2017VTFacit.pdf)
- [2017VTP3.pdf](2017VTP3.pdf)
- [2017VTP5.pdf](2017VTP5.pdf)
- [2018HTFacit.pdf](2018HTFacit.pdf)
- [2018HTP3.pdf](2018HTP3.pdf)
- [2018HTP5.pdf](2018HTP5.pdf)
- [2018VTFacit.pdf](2018VTFacit.pdf)
- [2018VTP2.pdf](2018VTP2.pdf)
- [2018VTP5.pdf](2018VTP5.pdf)
- [2019HTFacit.pdf](2019HTFacit.pdf)
- [2019HTP3.pdf](2019HTP3.pdf)
- [2019HTP5.pdf](2019HTP5.pdf)
- [2019VTFacit.pdf](2019VTFacit.pdf)
- [2019VTP1.pdf](2019VTP1.pdf)
- [2019VTP4.pdf](2019VTP4.pdf)
- [2020HTFacit.pdf](2020HTFacit.pdf)
- [2020HTP2.pdf](2020HTP2.pdf)
- [2020HTP4.pdf](2020HTP4.pdf)
- [2021HTFacit.pdf](2021HTFacit.pdf)
- [2021HTP2.pdf](2021HTP2.pdf)
- [2021HTP5.pdf](2021HTP5.pdf)
- [2021VT2Facit.pdf](2021VT2Facit.pdf)
- [2021VT2P1.pdf](2021VT2P1.pdf)
- [2021VT2P4.pdf](2021VT2P4.pdf)
- [2021VTFacit.pdf](2021VTFacit.pdf)
- [2021VTP1.pdf](2021VTP1.pdf)
- [2021VTP4.pdf](2021VTP4.pdf)
- [2022HTFacit.pdf](2022HTFacit.pdf)
- [2022HTP2.pdf](2022HTP2.pdf)
- [2022HTP5.pdf](2022HTP5.pdf)
- [2022VT2Facit.pdf](2022VT2Facit.pdf)
- [2022VT2P3.pdf](2022VT2P3.pdf)
- [2022VT2P5.pdf](2022VT2P5.pdf)
- [2022VTFacit.pdf](2022VTFacit.pdf)
- [2022VTP2.pdf](2022VTP2.pdf)
- [2022VTP4.pdf](2022VTP4.pdf)
